中環劏豬凳 2122 正一垃圾 國際大老千

十級憤怒

我屌你老母

唔怕你精，唔怕你呆，最怕你唔來

樓主蝕咗幾多

唔好再問 我寧願比補藥黨呃

我屌你老母 快啲炒返上去 一係俾返啲錢我

蝕左幾多呢? 又唔講

on9仔 有樣睇

差唔多一皮野

投資有賺有蝕，請注意風險

個個都賺錢 邊個輸錢呀

具樂高概念的新股凱知樂國際(02122)上市不久即潛水，但基金可能「另有高見」。權益披露資料顯示，滙豐環球資產管理(香港)於11月10日(即凱知樂首掛當日)增持5,040萬股凱知樂股份，每股平均價1.55元，作價與招股價相同，持股量由0%增至6.3%。凱知樂周二收報1.32元，無升跌

有冇機會迴光返照

[img]
photos/racing/20150408/small/1428394612_9987.jpg[/img]
佢老婆

基金佬拎一億入市=你買1lot末日熊搏下得就得唔得就當買六合彩輸左

今日終於捨得升番啲啲

冇力

好彩琴日走lun左佢入熊仔仲執番d

樓主 改個咁既名
點豬

IPO殺手俾IPO殺